開始有厭女症，點算好？

就算正常樣非肥婆或者TB，會諗女人除生理構造唔同，咪一樣係人，如果生得似老逗仲衰，會覺得成個男人咁，轉基更加唔駛講，接受唔到。

有無巴打有同感？

食人妖
利申無試過

會好自然諗到佢地變老個樣

岩岩打完飛機黎呀？

巴打功力未夠你要修煉到可以將所有望到嘅女人影像係大腦視覺中樞自動轉換成雞先可以擔正做正式連登仔

認同 大概可以望到同佢老母差唔多

唔打都開聖人模式

其實所謂既靚女 只係靚在一塊表皮 揭開呢層皮
所有人一樣 一堆紅肉 脂肪 一抽內臟 一副白骨咁